我識女神傳心術

只要放低女神幅相同佢聯絡方法
我就會將你所想傳達俾佢

十隻字一舊
廿隻字兩舊

如此類推

適合一d 平時想講既野，又講唔出既人
毒撚
俾人block 左既人